誰大誰惡誰正確,還是多人的一方才正確(轉貼)

(經典系列)唔係睇過條片都唔知道原來揸車撞到人車都可以咁樣過關!